睇怕侵侵都連任唔到，我地應該要打算係拜登治下點繼續抗爭

老老實寶，騷亂加武肺已經差唔多判侵死刑，雖然拜登係奶共，但香港人仍然要諗方法繼續抗爭，唔係等死

唔使咁灰

今次騷亂反而覺得幫咗侵侵

今次出事嘅州份反而係民主黨票倉
民主黨嗰咋人仲好意思批評侵侵係racist
撐侵侵嘅黑人唔撚係黑人

唔可能

好有Korean fish feel

會長快d賭j救港

Biden: u ain’t black

plan定都好

連登既左膠真係好撚on9
今次出事的州份全部人都係民主黨控制
唔係代表班暴徒撐侵 而係代表今次暴動背後係由民主黨 同中俄網軍煽動
目的就係令侵連任失敗 換上親中的biden

what did mean?

9up 當秘笈

會長出手

並且團結美國國內嘅左派份子一齊消滅美國呢個民主國度

踎喺自己嘅cnn電視台入面 平行宇宙裏批鬥侵侵

任何人都係反共，無分別，唔洗太上心

點解俄羅斯會想trump輸？

通俄門？

依家我哋最擔心就係萬一拜登做到總統嘅話，會唔會當香港人係condom咁看待， 而且我哋之前都可能或多或少好鍾意侵侵

#國際 到底是誰在幕後搞騷亂？
俄亥俄州的騷亂組織者, 被拍到當街向黑人青年發錢！據說此人是 Antifa 激進暗共暴力組織成員.

FBI查緊, 如果搵到實證係中共背後搞事, 中共死撚硬阿

目的就係想幫普京操控西方文明

今次呢單到中共搞事

而且中共仲幫嗰班 antifa做政治文宣 咁撚樣唔係間諜就一定係左派網軍

所以民主黨贏係對普京有利？

照板煮碗抄普京

直覺俄今次無動機搞事
侵反而想同俄國搞翻好關係
不過好肯定支那一定搞屎搞棍唔比侵連任

同意
個個都信侵連任到
買死一邊就奶野

有刺都唔出奇吖，最緊要係分裂成個西方社會， 以便可以運用過往共產時期嗰套分而治之模式操控文明社會

antifa上年香港抗爭都有出現搞事
DKLMCH
肯撚定係中共出錢請過黎啦

所以所羅門都苦口婆心叫我哋唔好叉隻腳埋去人哋個總統大選嗰度， 費事對家贏咗就冇好果子食

依家就等我哋靜觀其變食花生

利

民主黨obama, biden都奶共
賣國有幾出奇

世界大戰

五毛分化，失敗率

屌你老母，成班都BLOCK鳩過

仲要抹黑我哋抗爭者同烏克蘭民兵搞串連， 誣捏我哋同 neo nazis 勾結

當年就係奧巴馬踢尻俄羅斯出G8

成堆9upper完全講唔出點解俄羅斯會想拜登贏

六四之後都係克林頓主動帶領支那加入世貿 更加唔使講香港民主黨李柱銘嗰咋人幫佢背書

會長祝福

因為拜登中俄都奶晒

因為成班都係五毛黎

散播失敗論

戇撚鳩鳩，選都未選就話輸

邊個做都當係condom㗎啦
佢係拎我地做藉口拎著數
一直都唔係有心幫我地
大家只係互惠互利

不推文阿

換個角度諗

普京會想中美frd定反面先

民主黨，My美國

依d就係政治

共和黨最愛國, 我撐共和黨

成班撚樣想拖尻埋俄羅斯落水

奥巴馬？

Emperor Trump
Papa Rubio
brother Cruz

唔通正正係因為知道拜登奶俄, 所以最近特朗普反將一手邀請俄佬加入新G7

全部民主黨州份點撚樣連仼唔到呀！

尤其兩三個州轉軚都臝鳩緊啦

到時先算

俄佬就邊方有多著數就企邊方, 好現實

唯獨你條五毛唔敢

聯俄抗中

點信得過呢咋民主社會主義者

yes 全部賴大鑊都係民主黨州份 左膠5毛點spin都好 當地人自己一定感受到 係執政民主黨既廢先會咁 搞到經濟勁差失業極高相比共和黨州份

所以班選民11月會點揀呢個事實係spin唔到

最緊要係 保住選舉人票嘅優勢

當烏克蘭係condom

就咁睇賠率既話就50/50 不過真係好難講

支那搞到俄國肺炎死咁多人, 搞衰埋經濟, 影響埋普京支持度, 佢點會唔報仇

兩手準備

五你個死全家
敢屌你老母啊，鳩吹你就叻，你做到D咩啊，廢閪

你知唔知出事洲份係咩黨呀五毛

no , trump 一定要連任，先可以搞到美國破產，中國會有個簽證俾佢全家過富貴生活

拜登擺到明係奶共都俾你硬講成反共

成班五毛ACC洗版

屌你老母，可以成頁都係BLOCKED

如果呢個騷亂加州翻盤 侵侵已經做硬

美國總統係靠選舉人票
唔係鬥多票

不推文

睇住你班五毛準備失業, 真係幾爽架

你奶你娘親啦

老實講 關香港人撚事咩
理好自己9月先啦

侵侵一定要 連任丫

世界希望

我記得Trump黨內支持度有97定98%?!

拜登上台都唔會改變到圍堵中國嘅大戰略,反而民主黨比共和黨更有機會出兵.

成班冷氣軍師
自己有選戰唔理 去理美國半年後選舉

口號呃下你就信?
佢家族D企業同支那合作賺錢你又當睇唔到?

係， 黨內候選人競爭都係佢瞓喺度贏曬

拜登同老雜好fd

你仲記唔記得 洛杉磯暴動？

考慮plan b 繼續打美國民間戰線

侵侵行既路線同共和黨係一樣 支持率點會低

美國人點揀係美國人嘅事
成班on9衝出嚟做軍師

拜登偽黃

仲戀童
諗起佢就想嘔

我係美國人唔通又同你講咩

會長發功

天都唔幫你重抗咩爭，算鳩數啦

會長

唔好9估

唔知佢哋今次點諗
Btw 1992係咪因為洛杉機暴動共和黨先次次輸CA

燈啦燈多d啦

老實講 我唔太擔心
對侵侵有信心

下年香港關稅重啟

上連登吹風有咩用
上twitter啦

solomon叫左我地幾次唔好插手美國大選既事
係連登圍爐下咪算囉

左膠可以唔出聲

明尼蘇達侵侵先攞10張人頭票
上屆都係差4萬票

咁掂啦

it's true. we need to think about it. Trump has failed their expectation.

連登真係好多FF撚

依個真，要圍爐撐侵既話連登大把人陪你，無謂上Twitter 比左膠屌啦

全撚部過哂英國，成立新香港
練返三五七年，有軍事知識再反攻香港

侵侵11月前全力打殘支那就連到任

亦都好多你呢類分化撚

進貢幻幻收買佢有無得諗

左膠表示睇唔到

支那會做先

有病睇醫生

五毛死全家
黑警死全家死完全家死親家

child登論美政仲兒戲過playgroup玩煮飯仔

我投trump 希望佢贏

又係你隻五毛
一早block 9咗你
大家小心呢隻分化狗
見到就要block

唔洗抗 可以準備走

點解唔係彭斯出黎選

通俄門係想 Trump 赢喎。

要求個戀童癖撐

仲有幾個月
個民情變化可以好大，
台灣就係例子，
何況我唔覺得美國外交政策會隨總統更替而改變

我地需要更多聲音
更多報導
多到好似五大訴求缺一不可
頭炮好緊要
唔可以有機會比人spin 或抹黑

飛雲黎喇
美媒Vice News報道香港獨立既聲音！！！

民記係個好開始
收集大數據
HK Free Press 立場蘋果要支持

更多更多聲音
屬於香港嘅真正主流民意